11.11 交通警電單車撞人群 據了解近日已復職

11 月 11 日全港「三罷」期間，有一名交通警於葵芳新都會廣場對出馬路，駕駛警察電單車衝向人群，至少有兩人被撞傷。警方早前指事件非常嚴重，有關警員已「即時停止前線工作及休假」。據《立場新聞》了解，涉事警員近日已復職。

據了解，有關事件並非列作交通意外調查，而是列作「交通投訴」，由於至今未有投訴人、證人等，有關警員未有被紀律處分。

警察公共關係科回覆《立場新聞》稱，有關案件已交由新界南總區交通部調查及支援組跟進調查，並指警隊非常重視人員的操守，調查後如發現有任何違紀行為，必定嚴肅處理。惟回覆未有回答涉事警員是否已經復職、有否被紀律處分等。

《蘋果日報》早前報道，警察公共關係科曾回覆《蘋果》查詢時表示，涉事警員當日執勤時遇襲受傷，目前正放取病假。時任警察公共關係科總警司謝振中在例行記者會中解釋，當時一名警員被不明化學品噴面，涉事電單車的警員上前支援，「試圖將暴徒同警察分隔」。

食撚屎

男殺女姦都無事

「交通投訴」

3架貨車恐襲式撞人都冇事
個交警行前左幾日姐

Push

屌你老母黑警
下次市民係咪都可以咁？

dllm

無投訴就無處分

紀律問題 + 瘋狂駕駛都要人投訴

同強姦 要人投訴一撚樣

死黑警

交通投訴

痴撚線

最大殺人集團

市民做就企圖謀殺嫁啦

cls

唔緊要吖，出返嚟做咪即係有得休班囉

cls 仲話搵監警會

CLS

個證人去投訴就拉你非法集結

香港人靜哂 咪靜靜雞復職

p

公務員就炒
黑警就唔使炒

咩道理黎？

推

d大話仲有冇再離譜d

屌立即訂個deadline過左deadline都唔解決呢條友 即刻黎明佢

屌你老母啦擺明追住撞都可以冇事

朱蛇行前咗五年

垃圾

警署已經成為最大窩藏罪犯嘅所在地

咁你地話要休息丫嘛 係咁架喇

屌你老母

法治

自己人查自己人，痴線

下 屌你老母呀？

借位一用
[尋找協助] 家長車被誤燒 - 3

恐怖份子

佢放有薪假 撚係停職咩

都痴撚線 當人白痴?

直頭要坐監啦屌佢老母

告唔告得？
就算唔好謀殺都可以告危險駕駛掛？

條撚樣放假咋

我佛你

推比議員知dllm

3萬隻狗無晒對香港有好無壤

冇撚嘢呀

成功止暴制亂，直頭有想賞啦，點會罰你呀

咁都唔洗坐DKLM

呢個就係點解會有老豆搵仔既出現
法律制裁唔到班仆街
就唯有用其他方法（包括狗仔女乸）還返
條路自己揀
班狗仆街唔好喊

涉事警員已被休假

難聽過粗口

屌

企圖諜殺都可以無穿無爛出黎

痴撚線 正仆街黑警

下

黑警包庇殺人犯

屌你老母死黑警

屌你老母黑警

人死左咪冇人投訴LO

我地之前都話粟一燒嗰位手足已休假候查
宜家宣佈恢復返佢既火魔法師工作lu~

屌你老母啦 死黑警

所以警察殺人咪無事囉，都無人投訴

永不原諒

哦
咁佢跟住被交通意外都純屬正常

撞完人仲有長假放

不嬲話無牙老虎
所以班狗咪咁鐘意話交由監警會調查
自己人查自己人

黑警正式做乜都得，鄧炳強照住

Dklm

哈哈

班狗做錯從來都唔受懲罰架啦
用架電單車突登撞人都可以照復工
成立獨立調查委員會

Push.

冇人投訴就唔洗查

停職放假 放完又黎呃OT 再殺人

一日仲一黑警，一日運動都唔會完

PK Tang又想推進軍政府

仆街 班狗根本一隻都冇事

半場休息姐
星期日遊行開始下半場反cup

哈哈！真係當香港人傻？

長見識了

香港政府無法無天嘅最佳見證

香港人忍受到嗎？

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

殺人都無事

最驚你唔死攬班畜生

教我如何相信呢隊警隊

復職…可以再失職

人類歷史已一一記住黑警暴行。

Tui

咁撚樣都無事既on撚9

食屎啦黑警

危險駕駛導致他人受傷

你講錯咗一樣野

係投訴左都冇處分

香港人，認清楚現實喇，抗爭仲未完結㗎!!!

唔好咁快諗住煲底慶祝呀!!!

盡快set 死線
唔應5大訴求就做野

屌你老母死黑警 做完壞事唔使負責任 無恥至極

比個痴線返工？唔關要，全部popo 都是顛的

[black]朱sir
手足幾時開追席會[/black]

真係做乜都唔會有後果
明明有晒片都咬佢唔入

畢生希望黑警連家屬死清光

11.30 全民和你掃Poly

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁都未有曱甴死,香港人又話報仇既

Condom重複使用會點？

無人投訴 自然無人處分

成立左有咩用？ 你可以告返佢咩？

死全家

不過用車黎撞人 法國警方先係始祖 香港警方有排都未學到

連登仔咁多車手，幾時眾籌6 9？

如果真係要講
梁錦松 當年偷步買車都要辭職

家陣D高官.............

法國警撞人就冇問題？
你知唔知自己講緊乜

搵手足幫手 推呢單上國際線

唔係話會搵人制旗架咩
明明謀殺都可以無事復職

push

雙重標準不嬲架啦

唔撚會原諒你地班死黑警
一日冇交代
一日未正面回應政治訴求
一日都會堅持落去

Shit!

無恥

屌你老母金腰帶

班仆街個日直情渣車撞人啦

推，香港人唔可以忘記

up

push，死仆街

有乜出奇
成隊狗隊有三成人可以攞白卡

當法律制裁唔到
大家知要點做啦

屌仲恐怖過ISIS

On撚9
人地㭍就要跟著㭍架？

原來車係用呢撞人既
行過狗屋要小心過馬路
亂撞人又無責任軍閥所為

waaa DLLM

唔係要紀律處分，係要搬班狗上法庭受審

撞傷人=放假
撞死人=放大假

其實我比較關心關sir

實習緊既社工學生入！！！

屌 咁係叫停職咩？
放大假咋下話

網上睇到片投訴ok?

無話無問題 只係香港學一半唔學一半

我搵唔到理由唔解散黑警

咁樣撞完人 休息2日就ok?dlkh

朱蛇真係走得太前
比著宜家強姦都冇事

A

At

S

咁都得 屌

屌 禍及家人

。

遲下劈友都係戰術嘅一種
黑社會鄧炳強要用返黑社會手法

打飛機最叻嘅示威者又輸一仗
輸到90幾比0

一齊跟我大叫
黑警！還眼！
黑警！填命！
應承我！一生都唔原諒黑警！
Yes!
又做左野

有監警會就係咁

呢的係 瘋狂架駛，知法犯法

公義何在？

即係一直出梗糧